---
title: README
date: 2018-03-05
tag: [language]
categories: Lang
author: wmsj100
mail: wmsj100@hotmail.com
---

# README

## 目录须知
- 这里是我陆续接触的编程语言，有的知识浅尝辄止，比如Java、VB、C#，有的一直在用，比如 **JS**；
- 关于**Shell** 的知识点我没有归纳到这个目录，因为我觉得它和 **Linux** 是紧耦合的

## 目录详情
- C# 之前公司后台框架是 **.NET** ,所以有粗略的过一些基础概念，包括 **.NET** 框架和 **C#**语言
- Java 有一段时间想自学 **Java**，做了一些简单的笔记
- MySQL 学习数据库时选择从 **MySQL** 入手
- Node 学习前端的自动化流水线时期接触到 **Node**,以及基于它的一些列工具，比如 **Express**, **Gulp**...
- Python 打算开始了解运维时选择入手的语言，因为它的简单和流行以及运维会用到 
- SQLite 是SQL的一种，也是学习 **MySQL** 时接触到的
- WEB 是我当初进入前端时的学习笔记，很系统，本来是作为根目录存在的，现在调整工作规划，所以把它归置到这里，它是一个庞大的知识体系
